Mesh wifi 擺位問題

岩岩裝左光纖1000M上網, 諗住扔撚左原本個垃圾home plug, 再買左個tp-link m5 諗住我間尾房都可以高清睇a片打個靚j
點知我間尾房都裝左m5之後上網都係得60mb左右同之前用homeplug冇分別, 有冇巴打幫手睇睇可以點擺

係張圖到綠點係我router (主m5)個位置, 收到3xx mb (綠點後面係主力牆)
企係走廊1 既位置仲收到2xx~3xx mb, 但係去到2(我間房門口)果陣已經趺到去60mb
紅點係我間房電腦既位置, 擺左子m5要黎插lan線落部電腦到, 點知都係最盡得60mb
我試過將子m5 放中間房, 結果尾房wifi都係收到得60mb
有冇巴打可以教我點set 還是我要買多一個m5 放中間房先連貫到成間屋上網有3xx mb

屌你咁撚柒大間屋 嬲 上一頁 拜鳩拜

yes

屌 同屌哂巴打果啲比我呢個咪狗竇 我想高清打j呀

走啦 屌你

我係你綠點嗰度擺一個
2嗰度擺一個
用Lan線駁

so far 全家cover曬

三房, 套廁....
差工人房, 好撚嬲....

入去WIFI POST問LA

2 果到係走廊擺唔到, 最多可以擺中間房入面or左面房入面, 試過擺中間房結果都係收到4x~6x mb

同埋你買TP link依啲垃圾預左兩舊野好易斷
我用兩隻牙石都好間唔使隻副機會離左線

wifi post 一係推asus, 一係推netgear

我router係用r7000, mesh wifi 既netgear orbi 我又買唔起所以係linksys/tp link 揀之下揀左tp link

有錢買屋, 無錢買ROUTER
入去個POST到問LA

Router路由器 集中討論區(13)修正版

打幾個窿裝上走廊天花啦
擺房差咁遠兩隻機點連

你都幾搞笑
玩mesh竟然唔係買同brand
本身mesh connect都麻麻同同brand實斷到仆街

係router post到問左, 巴打們請移玉步到 解答, 呢個post 由佢沉啦
btw mesh wifi唔係好撚勁架咩個盒吹撚到3000呎都cover到架喎

我呢家推synology rt2600ac + mr2200
好過哂佢地

咁你應該揀番netgear 有部係比R7000 成mesh 路程,, 價錢又抵過 M5多多聲, tp-link m5 本身得AC1300 點玩呀
行mesh 都無用啦, 咁不如玩google router 算把7

tp-link 出名淨係識吹大